{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75310&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주성산일출하우스"
    },
    "text": "西帰浦の東海岸に位置するこのペンションは、全客室から海を眺めることができ、毎朝日の出を鑑賞することができます。 オルレギル3コースに位置し、ソプチコジと城山日出峰を眺めることができるトレッキングを楽しめます。 表善海水浴場とソプジコジ、城山日出峰は車で2分、6分、9分の距離にあるので旅行にも便利です。 チェックインは5時、チェックアウトは2時にします。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設が用意されています。 当ペンションはリゾートとプールを共有しているため、屋外プールを利用でき、レンタサイクル施設と無料のリュージュリング、タオル、ビーチ用傘も提供しています。 城山名物の半干しイカが味わえますし、バーベキューも楽しめます。 バーベキュー利用時、グリルと炭を購入したり、ペンションの隣のイーディワ食堂で利用することもできます。 最大人数を超過した場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能で、未成年者は保護者同伴時のみ利用可能であり、ペットの出入りが禁止されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止されます。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "このペンションは西帰浦の東海岸に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような部屋から海を眺めることができますか？",
            "answer": "このペンションの全客室から海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "毎朝日の出を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "どのトレッキングを楽しむことができますか？",
            "answer": "オルレギル3コースに位置し、ソプチコジと城山日出峰を眺めることができるトレッキングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのビーチや名所が近くにありますか？",
            "answer": "表善海水浴場とソプジコジ、城山日出峰が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時、チェックアウトは2時です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設があります。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、このペンションはリゾートとプールを共有しており、屋外プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には、グリルと炭を購入するか、ペンションの隣のイーディワ食堂で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "利用制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。また、肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。未成年者は保護者同伴時のみ利用可能であり、ペットの出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "どのような物品の使用が禁止されていますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 538
    }
}